{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6997677'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-02-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "쿠킹 클래스 봄통 표고버섯 겉절이"
    },
    "text": "今日、韓国精進料理文化体験館でクッキングクラスをしました。 今回は春白菜の浅漬けキムチと豆腐団子スープを作りました。 精進料理は修行食で、一部菜食で、辛い料理、パルメニシ、ニラ、ヒメニラ、タマネギは使用できません。 生命尊重の思想によって殺生食品を避けますが、卵や牛乳はたまに使うこともあります。 この料理は1700年間、お寺から伝授された調味料を使わず、健康で伝統的な方法で作られています。 旬の食材を使用し、タンパク質はキノコ、豆、豆腐を多く使用してさまざまなレシピを楽しむことができます。 一番大きな特徴はオグァンゲと三小食です。 調理時間は30分以内で、春白菜、生椎茸、もやし、赤唐辛子、塩、ごま油、醤油、唐辛子粉,梅シロップ,砂糖,ゴマを使用します。 春白菜はきれいに洗い流して手で根元を切り取り、一つ一つ剥がした後、大きな葉は手で半分に切って水気を切る。 生椎茸または生椎茸を乾かして水にふやかしたものをスライスし、赤唐辛子は薄切りにする。 お湯を少量だけ入れて沸騰したお湯でキノコを軽くゆでる。 同じ沸騰したお湯で豆もやしを茹でる。 タレを作る。 茹でた豆もやしはごま油と塩を入れて下味をつける。 春白菜と茹でたきのこ、豆もやしとタレをすべて入れて混ぜる。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓国精進料理文化体験館では何を作りましたか？",
            "answer": "春白菜の浅漬けキムチと豆腐団子スープを作りました。"
        },
        {
            "question": "精進料理とはどのような食事ですか？",
            "answer": "精進料理は修行食で、一部菜食で、辛い料理、パルメニシ、ニラ、ヒメニラ、タマネギは使用できません。"
        },
        {
            "question": "精進料理では殺生食品を避ける理由は何ですか？",
            "answer": "生命尊重の思想によって殺生食品を避けますが、卵や牛乳はたまに使うこともあります。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように作られていますか？",
            "answer": "この料理は1700年間、お寺から伝授された調味料を使わず、健康で伝統的な方法で作られています。"
        },
        {
            "question": "精進料理ではどのような食材を使用しますか？",
            "answer": "旬の食材を使用し、タンパク質はキノコ、豆、豆腐を多く使用してさまざまなレシピを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "精進料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "一番大きな特徴はオグァンゲと三小食です。"
        },
        {
            "question": "春白菜の浅漬けキムチを作るために使用する材料は何ですか？",
            "answer": "春白菜、生椎茸、もやし、赤唐辛子、塩、ごま油、醤油、唐辛子粉、梅シロップ、砂糖、ゴマを使用します。"
        },
        {
            "question": "春白菜を浅漬けキムチにするための手順を教えてください。",
            "answer": "春白菜はきれいに洗い流して手で根元を切り取り、一つ一つ剥がした後、大きな葉は手で半分に切って水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "豆腐団子スープのために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "豆もやし、生椎茸、塩、ごま油を使用します。"
        },
        {
            "question": "豆腐団子スープを作る手順を教えてください。",
            "answer": "お湯を少量だけ入れて沸騰したお湯でキノコを軽くゆで、同じ沸騰したお湯で豆もやしを茹でます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 448
    }
}